查理斯王子：我們任由香港聽天由命，但願民主黨的李柱銘不會被捕

英國皇儲查理斯（PrinceCharles）日誌再爆大鑊！查理斯控告英國《星期日郵報》（MailonSunday）侵犯版權和私隱一案，倫敦（London）高等法院前天（周三）披露更多驚人的日誌內容。繼周二爆出查理斯不認同中國政權後，他在一九九七年寫的香港回歸日誌首次曝光，揭露了他對香港回歸的心迹：香港回歸有如「偉大的中國外賣」（TheGreatChineseTakeaway）、他深怕香港失去法治、寄望當時的民主黨主席李柱銘不會被捕。句句流露出他對英國將香港交回中國的感覺，是等於送羊入虎口

查理斯控告小報《星期日郵報》公開日誌，不但未能獲准秘密審訊，更無法制止法庭公開日誌，令查理斯對中國政權、香港回歸，以至中國解放軍的「個人意見」，公諸於世。
前天，倫敦高等法院繼續第二天審訊，公開查理斯的香港回歸日誌，這是他一九九七年參加香港回歸儀式後，由香港返回英國途中撰寫，題為《香港回歸還是偉大的中國外賣》（TheHandoverofHongKongorTheGreatChineseTakeaway）。

「等待跟江澤民荒謬會面」
見證了香港回歸歷史性一刻，查理斯似乎感觸良多，在十四小時的航程寫了約三千字，記述香港之行的「所見所聞」。他憶述，到達「又濕又熱」的香港後，被「送往」停泊在中環駐港英軍三軍司令部（添馬艦現址）的大不列顛號（Britannia）郵輪，看到用自己皇室銜頭命名的威爾斯親王大廈，感想是：「天知道中國人會將它改成甚麼名字。」
字裏行間流露出查理斯對香港回歸祖國的微言。他寫道，在大不列顛號上跟他談話的英國官員，全部對香港回歸都「十分樂觀」，「但其實暗中很擔心貪污風氣，和香港最珍貴的資產──法治，恐怕逐步被破壞。」
他又指英國首相貝理雅來去匆匆，只在香港逗留十四小時，暗示他對香港認識不多。「他們只依照市場調查、政治顧問和公務員的意見。」但他同時指出，貝理雅是他樂於傾談的人，「他肯聽人意見，這令我驚訝。」
回想起回歸儀式時，查理斯寫道：「我坐在中國外交部長（錢其琛）旁邊，他對我不知所措。經過一輪祝酒後，我們等待跟中國國家主席江澤民荒謬、無聊的會面，其間要臉不改容。」

「我們任由香港聽天由命」
他指回歸晚宴的大廳「變身北京人民大會堂」，江澤民「由一班恐怖的古老蠟像中，走到演講台，發表政治宣傳式的講話，在適當的時候，台下的人就拍掌。」他形容江澤民的講話是「可怕的蘇維埃式政治宣傳」，中國解放軍以「鴨步」操上台，拉下英國國旗，升上「終極旗幟」──中國國旗。
香港回歸祖國，物歸原主，查理斯許下最後心願，「我們任由香港聽天由命，但願民主黨的李柱銘不會被捕。」至少他的希望到今天仍未幻滅。
查理斯控告英國《星期日郵報》侵犯版權和私隱，報章則以日誌含有查理斯「政治敵視」的證據，公眾有知情權為抗辯理由，八份日誌陸續曝光。查理斯爭取私隱權，變成踢爆自己的外交政見，境況尷尬。

Tweet:

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

推
香港之命不由天，由我們！
光 復 香 港 時 代 革 命

英國人係香港建立自由,法治,人權,繁榮,而中國人上至高官,下至蟻民就諗住摧毀香港自由,法治,人權,再將繁榮據為己有

雖然佢好女色 但思路相當清晰
其實支共有無諗過李柱銘喺歐美社會嘅地位 鳩拉咗佢之後會有乜嘢外交後果

終於知道英女皇點解咁憎威爾斯親王

好嘔心，兩邊都係

咁烏鴉口
一公開就中

個hope無啦 英國打算點先

old news
公開咗好多年啦

唔通呢個先係查理斯冇得繼承皇位既原因

好諷刺

點冇得繼承?

多謝英女皇，將香港人送回魔鬼手中

就係譴責

Twitter 國際戰線好需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

整粒紅星喺幢嘢到
見到以為自己去咗北韓

呢條廢柴唯一一樣冇做錯嘅嘢就係堅定反支共

英國皇室扮日記俾人偷偷俾報紙登上去？

阿根廷同香港 英國揀左向福克蘭群島出兵

當年班柒頭話要民主回歸

當年做威爾斯親王仲專登學埋威爾斯語先去
好重視當地嘅自治權

利申睇the crown 9up

n年前啦
應該話佢一早就預見到香港以後會點

光復香港，永不停息。

幻滅咗

根本o個時好多香港人都選擇民主回歸支國
關咩英國事
英國就算有責任但都唔會係最大o個個

交香港俾支那就預咗會俾佢哋玩爛

你中埋武肺啦

好合理嘅推論，正常人都會有咁嘅結論，只有對中共太過樂觀嘅人睇唔出
香港同香港人實際上係被賣豬仔

2005年既事

原來佢都知㗎

可惜日落國而家奶共奶到出晒面

唔係啦 呢單嘢其實係2005年架喇
當時Prince Charles嘅前隨從將8份佢嘅私人日記賣咗俾Daily Mail
咁堆日記梗係極速上咗頭版 極注重私隱嘅佢嬲到即刻搵律師告間報社 最終法庭判佢勝訴

當時最震撼嘅係佢對交還香港同支共政權嘅極負面睇法
佢甚至喺日記用"old waxworks"黎形容江澤民果班支共領導 篇日記完全符合晒今日連登嘅口味

福克蘭群島發生在先
相信如果香港事件先情況可能會略有不同
同時當時正值美蘇冷戰大格局
果陣戴卓爾夫人都諗過留住香港尋求美國支持
但美國就因為要孤立蘇聯 選擇拉攏支國
係呢件事上保持中立 然後鄧小平睇到就更進取咁講咗如果英國交出香港主權 就會派軍落嚟攬炒
之後就簽咗中英聯合聲明
再跟住既事就唔洗講啦

「我們任由香港聽天由命，但願民主黨的李柱銘不會被捕。」
Finally.

唔計食女on9
佢係企係我哋嗰邊
知道共產黨冇好嘢

一語成讖

中支那肺炎真係值得擁有

咪就係
英國王室只係象徵
實際係首相話事
衰啲講句係扯線公仔

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

佢好似成個反送中都冇出過嚟

個陣班死廢老都要負責任 成班冚家鏟 民主回歸支那都講得出 成班真係弱智 六四完都可以咁講

慘....我係英國人呀屌

對住個日落帝國打飛機有撚咩

我有諗過李柱銘終有一日係會上門比人搞，我有諗過係公安，解放軍，特工，甚至係黑社會，但我真係無諗過係差佬。

呢篇文話主流意見唔係回歸中國
我會覺得一黎個陣香港人好少參與政治
就算唔想回歸都唔會表達出黎e.g.遊行嗰啲
中國又應該滲透咗一班港英官員 令佢地唔會bring out市民的意願
英國又唔想理咁多 始終中國態度強硬
然後當然仲有班大中華膠大大聲話要民主回歸中國啦

屌

英女王呢

反送中一推
69前律師界黑衣遊行已經有佢
同埋佢就黎有出黎遊行先被拉

佢有做民間外交

有打飛機咩？叻唔切咪你呢啲

威爾斯親王大廈變咗解放軍總部，但你間醫院仲喺度架

所以我地一定要光復香港

李柱名呢啲成日做遊行街站吉祥物

次次維港望過去見到都唔開胃

英國佬從來無睇好過香港handover
民間奶共就另計

Pin plz

自己橦野變成咁....

諗住我地咁奶共 仲要奶到雪雪聲

佢一Ｄ都唔濫，一生只愛一個老太婆

佢地個個都知但唔出聲姐

推

睇netflix 佢同佢最親嘅嫲嫲都反共仲接見達賴lama

忘記左啦

中國人民解放軍駐香港部隊大廈，係中國人民解放軍駐香港部隊嘅總部，位於香港香港島中環，屬於中環軍營嘅一部份。座樓喺1979年落成，嗰時叫威爾斯親王大廈（英文：Prince of Wales Building），係駐港英軍總部。

班狗咪就係黑社會，解放軍

中國人民解放軍駐香港部隊大廈（前稱威爾斯親王大廈）

沒落帝國

鄧炳強頭先出黎幾風騷
真係好仆街 呢個咩世界黎
成日話報應，咩人在做天在看
我屌你老母

香港回歸祖國，物歸原主，查理斯許下最後心願，「我們任由香港聽天由命，但願民主黨的李柱銘不會被捕。」至少他的希望到今天仍未幻滅。

仆街警狗 正式破壞香港最後一條底線

呢個世界有報應一早支爆左啦

？

隻仆街鄧小強仲要出嚟鳩吠

江澤民，鄧小平，李鵬，滿手鮮血嘅人都長命百歲。你哋仲日日講報應，講咩人在做天在看

記得當年佢其實表過態
查理斯係同情香港

唔關事
英女王同查理斯係回歸呢件事上立場都幾一致
只係皇室冇得插手

香港回歸祖國，物歸原主
香港人要脫離殖民地mindset，光復香港，脫支那殖民要靠自己，即使其他人同情，我哋都唔係聽天由命。

人在做天在看，等天收，信唔信有報應，小心收尾個幾年，etc.
呢啲真係講唔出口
講出口都打冷震
精神勝利法

而家又咁奶共

點止得Camilla啊 做得Prince of Wales點會得一個情婦咁失禮祖先啊
不過佢最低限度無學細佬咁走去做十一哥 已經算係風流而不下流架喇

呢啲係弱者精神上自我安慰方法，等自己心理上好過啲

我地(香港)都好掛住你地

司徒華李柱銘戴耀廷當年支持民主回歸
英國佬咪成全佢哋囉

「我們任由香港聽天由命」

日落帝國就係出賣香港既共謀

主權移交
回歸

sorry，無掛住

2005 年嗰陣香港人仲懵盛盛咁
宜家反而到歐洲人奶共

當年英國管治下既香港
有邊個唔想番去當時呀

BJ中埋 完咗疫情繼續奶 雪雪聲

吊你，咁你又送我地俾大陸

我覺得我地係最後一代既香港人了
今次班魔鬼黎真
世界為左利益都買共匪怕
我地資源力量有限
好難鬥得過
唉 接受唔到變化得咁快

幾年前都有呢種感受
香港咁好，做錯咩先有啲癡線日日搞我地
其實我好想有人真係做緊方舟
好想搵個同香港人一齊住但冇癡線再搞到我地嘅安全地方

覺得之後幾年香港可能仲難熬

雖然查理斯王子生活好奢侈，不過佢實在睇得好透

你睇吓你回覆緊邊個先

連登有好多煽動反英分子.

到今天，2020年4月18号，比王子講中咗！
李柱銘今日俾人拉咗

香港真係一個好好既地方
早十年前都仲覺得雖然香港特區政府好柒，但好多野都仲叫似樣，真心覺得「亞洲國際都會」呢個品牌真係
到左呢一兩年，真係見盡所有醜陋卑鄙之能事
點解有D食香港奶水大既人要不斷加害香港人
點解要破壞自己屋企既根基

個啲真係對唔住香港同當年港英政府接收佢哋祖先嘅恩情
無奈我哋做唔到啲咩
呢種控制唔到命運嘅無力感真係好重

都唔知點撚住落去

點解香港人咁慘

所以唔明反查理斯做乜鳩
佢鍾意用權同向政府施壓
又愛香港
點睇佢做國皇對香港都係最有利

我好認真考慮移民
諗咗十年都有
但真係未捨得走
唔走又覺得愈黎愈近2047我留係度做咩

所以我唔會生細路
生出黎害左佢

王子

去到外面做得D乜
加上經歷完武肺，外國人應該更加排我哋

一邊好同意一邊又好想生
好憎而家嘅局勢卡住卡住

上一代既大中華情結換黎今日既禍害
共業黎

唔知
所以先想要方舟

根本就係班建制港奸帶頭破壞香港安寧

皇室干政係死罪

算唔算燈左李柱銘?

英國係計過香港冇得守住解放軍來犯
淨係斷水斷糧都大鑊啦
加上又有班人支持民主回歸 咪成全佢哋囉
當時香港人又唔出黎遊行示威反對回歸

英國佬肯定有責任
無任何制衡下就咁俾返大陸，奢望/欺騙會五十年不變
上年明明佢最應該出聲做嘢，但做嘅嘢仲少過英國

一場疫症咪睇得出歐洲美國加拿大有幾多on9,佢兩個仔都無佢咁醒啦

除非佢死先個佢阿媽

除咁事頭婆個伯伯，個個英王都係做到死

聯合聲明完全係廢

連登仔平時成日笑佢

佢真係睇得透，唔似果班天真老泛民

英國嘔心到仆街啦
依家英國咪又係要奶大陸鞋底

快撚啲比返居英權比BNO持有人

智商仲高過佢兩個仔加理

巴打睇下歷史好 當年係比英國佬出賣先搞成咁
柯利達呢條仆街食屎狗

奶共係政府、商人姐，皇室特別英女王向來鍾意香港。

真英國手足

佢地當年係知道自己無權作主先無奈支持民主回歸，幻想可以民主回歸

英國移交香港問題係無可奈何，因為香港根本無險可守。 香港唔似直布羅陀離英國近可以派運油船運水去支援，香港當年情況一斷水就收皮， 另一方面香港唔似福克蘭群島，隔離得個軍事好廢嘅阿根廷。 所以硬攻香港係難以實行。
解密檔案指出戴卓爾夫人當年有諗過只交還界限街以北，保留界限街以南，但奈何香港主要基建均在界限街以北，故此建議並不實際可行。

上一代香港人

班廢老完全冇為後代考慮過
只顧吃喝玩樂

查理斯真係算係咁啦，同香港本身就冇乜關係
好過肥彭做港督嗰時嘅外相，同依家嗰件一擔擔，又係唔好激嬲中共

中國人民解放軍駐香港部隊大廈（前稱威爾斯親王大廈）
變左賊窩

當時邊有人估到今日搞成咁

唔關事，戴卓爾聽美國話同鄧小平講掂數。當時列根急於拉攏中國孤立蘇聯，講真就算英國反檯唔交番香港，大陸有撚實力打英美日聯盟咩？

可惜睇得透個班人 全部都無實權
最有實權果班 就全部都放任唔理

S

岩啦， 已經被捕

佢係私人日記 寫下感受 點算干政呢？

佢太清楚共產黨咩樣
而家嗰件外相呢兩日好似醒左少少
睇下之後有咩作為

順便宣傳下：原來BNO都可以選英國首相
香港人有其他途徑令英國幫到香港

適合的時候爆料

依家呢個年代仲邊會輕易出兵

當年仲有幾個賢官
依家ＢＪ個班賴到雪雪聲

收皮啦無知撚

無聽過英女皇憎查理斯喎

英國太窮
BJ又唔捨得斷中國水路
我比較想知中國有咩大水喉BJ死都唔想放

He was arrested . Then, what will UK do?

黎智英比人拉，dept of state就譴責。
咁孖田lee比人拉呢

英國無架喇
近排陸軍海軍先減完軍隊數量
就黎又重演賤賣新型航母事件

屌你老母啦

許廢安(佛系)

616有出 見到佢喺銅鑼灣 企喺間學校對出條行人天橋

不愧係真英國人，把口賤到
廿年前預言，結果真係講中咗

多謝左民主回歸支徒蛙及其黨羽先
Btw God Save the Prince of Wales

英女皇從來都冇實權 關佢咩事

但中國發展好過英國

香港係遠東地區 你知唔知英國本土離香港有幾遠? 打起上黎 各種補給都好困難, 加上香港有無乜戰略價值要地可以守到, 面積又細, 真打上黎守唔住架, 而且香港又細, 打上黎可能一個月就攻陷

Push

將香港變一片焦土都不留支那

香港人要自由，就要將深圳河以北的人殺清光，呢個係現實

會有咩後果

駱咩零擺明係鄉下仔，淨係識毛主席，點會有國際視野

bin c........

屌啦
呢家就無能力JA
80年代90年代 中國窮到西咁
英國如日中天
不為也 非不能也

push

But everything’s too late

個陣民調根本唔係民主回歸
係泛民騎劫咗全港市民意見

咪話我分化 講事實

燈中咗

各位：

一年就快過去

勇武、和理，決一不可

裝備自己，重新出發

街頭見

香港聽天由命在於當時既佢冇講錯
但李權銘呢個人係好心做壞事既大中華膠 佢號稱爭取民主 但並冇支持過香港人到底想唔想做中國人既事實 至少來到我地呢一代 應該唔想再被認作中國人

過左去既冇野好講 香港同我地既命運冇錯仍然係聽天由命 但我地仲可以爭取 未輸得晒

見親呢種post

睇埋the crown

好撚sad

我地由一個文明既國家俾返一個第三世界既國家，

果種落差大到，

最慘係有班香港人，只係睇到眼前既野，唉

個的乜都入「民主回歸派」的人認清個歷史先啦，所謂「民主回歸」主張係中英聯合聲明簽左，八四，五年後先出現的，亦都只係一小部人的主張，正確的講應該係寄望，而中英談判期間八二至八四，或較早前，所以民調都顯示，大多數人情願維持現狀係。一九八一年的民調

睇返d紀錄片
查理斯都唔係d跟傳統嘅人
如果當時係查理斯揸旗
香港可能會唔同

80年代仲如日中天？

講左幾多次香港並唔係回歸祖國

再殖民

香港人要強調自己既身份

好似猶太人咁，滅左國都要記住自己個身份

其實係，不過英國當年有份簽聯合聲明就有法律同道義責任監察一國兩制、港人治港是否得以落實所以道理上英國的確係有欠香港人

的乜都入「民主回歸派」的人認清個歷史先啦，所謂「民主回歸」主張係中英聯合聲明簽左，八四，五年後先出現的，亦都只係一小部人的主張，正確的講應該係寄望，而中英談判期間八二至八四，或較早前，所以民調都顯示，大多數人情願維持現狀係。八十年代中的明報社評

當年大家都覺得支那起飛 賺好多錢
同時民主派選立法會唔會輸
好記得上一輩曾經講過
比著廿年前 民建聯派乜人都唔會夠司徒華佢地選
所以先有功能組別 但真係時移世易

係，佢地絕對有不可推卸既責任，

英國戰線其實要用更大既力

識鬥天鬥地，咪以為自己好勁
其實咪28座大王

錯，時序應該係1982年其中一項民意調查指出普遍香港人寧願繼續受英國統治(即使覺得喺英國國籍法上被英國出賣)，但中英談判架空左香港(港督只能以英方代表團成員物份、香港人聲音由中國代表)，加上英國大勢已去，先無力反抗，香港人亦都無奈接受要屌都屌戴卓爾話一國兩制係天才構想

香港人真係對自己地方歷史認知好薄弱...成日信埋啲唔三唔四嘅道聽途說...

他寫道，在大不列顛號上跟他談話的英國官員，全部對香港回歸都「十分樂觀」，「但其實暗中很擔心貪污風氣，和香港最珍貴的資產──法治，恐怕逐步被破壞。」

"He said everyone at another reception was "thoroughly optimistic" about Hong Kong's future. But in the background was the sneaking worry about creeping corruption and the gradual undermining of Hong Kong's greatest asset - the rule of law."

個的友多數有中二病，好委過於人，成日搵人黎賴，洗自己腦:乜乜人誤左佢一生

查理斯王子都幾心水清

我其實前幾年已經打算走
自己做 it 呢行
本身已經 hk no it
而家佢仲要開始收緊
驚走唔切多啲
仲讀緊書

it 狗其實
移民算好好
遠近都可以
由台灣到美帝
但係身邊嘅人真係唔知點算

個陣美國佬要台灣唔要香港，英國一個國家又唔夠分量搶番香港，變左成個香港送左俾支那

沒有法治人權 哪有繁榮

要屌都屌美國佬啦，如果當年美國肯撐英國企硬，香港可能唔駛被回歸

就係因為佢有出黎遊行先拉喎

講就叻
同某國口交部一樣
中英聯合聲明完全唔關事既美國做得仲多過英國

我淨係知柯利達條撚樣同戴卓講放棄香港 戴卓本身話企硬話唔撚還

成班中坑戀英老泛粉廢老

香港搞成咁仲有排你地受呀

其實佢都好慘 個老母咁長命

英國皇室冇權

應該話有權唔用

日落帝國用左百幾年將香港成為國際都市都可以放棄已經諗唔透
只慨嘆嘅係中共見到香港搵到食就用歷史問題去收返香港，玩左唔夠三十年就已經將香港搞成依家呢個田地

咁就咪撚咁多嗲啦
貓哭老鼠
英國出賣香港係事實
成個國家有權無權都碌柒黎
中英聯合聲明違反晒啦
有無做過野呀？
英國呢d得把口國家都吹奏

利申BC

首先 中國倔起 放棄香港換大陸市場 非常正路 第二 當時英國冇能力同支那打仗 第三當時正值共產倒台同中國民主化（未64前）所以放香港好正路

日落蒂国
欺善怕惡

但佢係能力最大嗰個

冇錯，廢老先係

威爾斯親王大廈
v
中國人民解放軍駐香港部隊大廈

舊新聞唔落時間 起碼都pin啦

查理斯王子今日有冇講過野?

查理斯控告英國《星期日郵報》侵犯版權和私隱，報章則以日誌含有查理斯「政治敵視」的證據
份報章證明左查理斯有政治敵視係冇錯

波蘭人民如此生活日常直到黎明，你地得唔得？

已被捕了

今日拉咗啦

權力始終嚮皇室度

原則問題

咁首相每星期同國家食嗰次飯係咩黎?

你覺得英女皇真係無話事權?

佢後生既時候係好鐘意干政 唔係講緊呢單咁小既事

原來智者來

唔再笑佢萬年太子了

其實係二戰羅斯福要英國放棄曬殖民地，否則唔會幫英國打

真係有報應仲洗咩法律？
你做錯事個天自然會收你皮架啦。

收皮啦 日落狗

唔使咁勞氣, UK 已經食返自己的惡果

唔可以咁講 發動戰爭必須要有美帝支持
SAS點打得都唔夠中共人海戰術同閪
中共真係可以一個導彈炸左香港去而無後果
但係依家局勢已經轉左 全球圍共已成事實

所有擔憂全部中晒，而家威爾斯親王大廈仲俾占领军霸埋嚟做總部

開始懷疑有人用武肺 去殺政要

又將中共同阿根庭比
英國打阿根廷都係險勝仲要沉左兩隻船
你唔係諗住佢夠遠東陸軍強國打呀嘛？

加左粒星

成陣支那柒味走晒出嚟

我只想做一隻快樂既港豬 以前係度諗2047 一定好多人移民 到時樓價平 就可以買間屋自住 宜家全副全家得10萬 18歲又未讀完書可以點走

係唔係要佢掉埋汽油彈先係真黃？
出到黎你咪又嫌棄老人家

始終有良好dna

Yes. 其實佢係ok 架

係佢老母要做到死呀

其實佢係好關心政治同想有限度參與，但正正就同皇室立場相反。

其實英國王位係終身制，只係佢老母太長命

全世界嘅君主制國家都係咁架啦
通常係會做到死
上年日本係特例,所以條法例都講明係只用一次

記得當年係有班香港人見回歸就移民走
而未回歸前已經不斷有偷渡黎香港既中國人申請更多中國人落黎
形成當時主流好似有迎接回歸既假象
根本支那就當香港condom
當年仲成日講香港好中國好 中國好香港更好
但後句唔認同 中國好唔好關香港撚事
香港由中國唔好時已經形成左好啦
當時中國就好似毒男見到女神一樣流哂口水
依家回歸就真係被佢搞到唔多好

無辦法君主立憲就係咁既缺點 如果佢係維多利亞之前出世就大權好多

其實呢d子彈都係for出師有名姐

但我都幾肯定美帝同侵係中国肺炎之後已經由唔鐘意支那變左憎支那憎到入骨，覺得出左國會報告之後就會取消關係法，順便係大選之前更加打殘支那順便將武肺責任完全射哂落中國度一片不留

你呢一句李柱銘講過

而家先知佢前身叫威爾斯親王大廈

佢81歲

唔係話係基咩

查理斯走得太前

加油
我屋企人唔想移民
所以我仲係度
但部分朋友都走咗
真係諗緊我忍到幾耐

明
18歲唔驚
30歲前WH已經走到

我們忘記他們在先

你屋企人係咪黃先
黃嘅話應該都會想走？

唔係話吹失敗主義
但係搞到咁
維尼根本無可能放手
而家基本上係追求關係法攬抄
但係攬抄完之後我哋去邊
又係另一個問題

英國王室 吾等於 英國政府 ， 要搞清楚呢點。

18歲有10萬唔差嫁啦，加油啦再

當年新加坡就係靠移民呢樣野，吸左香港人好多錢

好唔鍾意新加坡 好熱 D人著衫好老土

四成屬意香港獨立

以前對佢印象麻麻
估唔到佢咁關心香港

係轉化為中國式歌舞升平 再用黎讚自己做得幾好 國際級

垃圾

心有戚戚焉。但任由香港🇭🇰聽天由命

舉頭三尺有神明，如果係君子既話，呢句說話有自我警惕既作用，但如果係小人既話就唔好妄想佢地會因為有「神明」睇住而感到害怕，佢地只會係行兇作惡既時候更得意忘形
黑警就講過，叫你耶穌落黎見我

荷蘭都係
女王讓比個仔做
但個仔得閒會去揸民航機秘撈

你有無睇the crown架

你問吓你老豆1997出過咩聲先啦。調返轉唔回歸，我驚你老豆日日喺度屌英國佬生人霸死地阻撚住佢做中國人呀。

看到用自己皇室銜頭命名的威爾斯親王大廈，感想是：「天知道中國人會將它改成甚麼名字。」

google search result:
中國人民解放軍駐香港部隊大廈（前稱威爾斯親王大廈）位於香港香港島中環，為中國人民解放軍駐香港部隊總部，屬於中環軍營一部份。

哇, 睇到我個心好sad

不會忘記香港人，又唔見你當年肯同中共開波？

香港係一隻金蛋，英國如果捉得住，

今日唔需要咁奶中共，可以係中美之間做好多野

已被捕

江澤民「由一班恐怖的古老蠟像中，走到演講台，發表政治宣傳式的講話，在適當的時候，台下的人就拍掌。」他形容江澤民的講話是「可怕的蘇維埃式政治宣傳」，中國解放軍以「鴨步」操上台，拉下英國國旗，升上「終極旗幟」──中國國旗。

佢文筆幾好

係長輩唔想移民
冇理由留返佢地自己係香港

我都覺得咁樣落去冇咩好結果
點樣香港都會被犧牲

睇到心up, 皇儲廿幾年前已經預見到，而且感覺到佢對香港係有感情

同pray for hk個堆濕鳩NGO冇撚分別

香港嘅濕熱被英國皇儲認可

比利時、西班牙、盧森堡、荷蘭咪讓咗位囉

其實佢應該真係做英皇

旁觀者清。
而且佢係真正同班中共膠層接觸，知道班共匪無可能管理到香港。

英國政府就算幾無可奈何都好
佢地都係賣了香港俾大陸 換來近20年既太平。
但報應始終會到。

唔係報應. 係已食惡果

一日未醒都未算惡果到既。
好似香港近幾年先醒。

唔係未到. BJ 都幾乎因武肺冇命

西班牙個胡安又去叫雞又呢樣個樣都冇得唔讓位

胡安可以去安心叫雞同收錢，但佢個仔能力同胡安差好多囉，唔係當年成功復辟，佢個仔鬼有咩王位繼承咩

//香港回歸祖國，物歸原主//

對唔住, 中共係1997年未曾有過香港, 唔係咩回歸, 咩物歸原主, 原來香港都唔係佢既野, 只係英國係佢武力威懾下俾左中共既土地

岩岩拉左。

英國打阿根廷都一仆一碌，仲要去到香港咁遠，又無美國支援，打條毛咩。

問題係有美國撐就打贏，齋英國就好難講，個陣仲有司徒華民主回歸。到8964 都無人強烈要求停止中英聯合聲明就註定玩完。

重點係當時美國都想親中，唔理壇野
只靠英軍就算罷啦

大中華

PM個個星期都要晉見英王
中間比嘅"意見"點都有影響力

李怡廿幾年前係佢本雜誌"九十年代"提到, 將來中國俾民革年代大ge人管治, 治國手法同江澤民個d係49年之前上海成長個批人好唔同. 清朝/國民黨點差, 班上海人都見識過開放, 七近平只見識大躍進, 人民公社, 紅衛兵武鬥...

97後出世?

按鄧小平路線 香港根本唔會受到好重大嘅干預 條撚樣如果唔係因為8964中國民主進程應該會比而家好好多

有責任
但有權力者一定更大責任囉

大鄉里日日騎牛返學
無出過中環

美國其實正仆街
中共都係佢多次養大（國共內戰逼蔣介石放生/後來改革開放又大力投資）

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

我們任由香港聽天由命，但願民主黨的李柱銘不會被捕

Sample size 555 想問有咩代表性

香港人當年唔企出黎反對回歸之餘重支持民主回歸
叫英國人點拆

重要為班大中華膠護短
當年佢哋支持回歸中國 求仁得仁
當年香港人唔大力反對之餘重支持回歸中國
你都可以屈落英國佬度
大把香港人三十幾年後重要投佢哋一票

大把歐美白皮豬都係咁
唔好激嬲共產黨

咁只會令到英國人知道我哋想干預英國內政同選舉
你哋係咪想香港人連BNO都冇埋